報道指德國政黨訪京團在華遭冷待

德國「明鏡周刊」報道，德國自民黨黨魁林德納，早前率團在香港與多名泛民議員會面之後，在訪京時遭到粗魯對待，很多預定行程突然被取消。

報道引述訪京團人士說，中共中央對外聯絡部副部長郭業洲接待訪問團時，中方在互相問候環節非常缺乏禮節，郭業洲談及香港局勢，對暴力行為矛以強烈譴責，批評德國輿論聲援示威，並為本土民主前線前召集人黃台仰及前成員李東昇提供庇護，是鼓勵衝擊立法會，質問如果示威者衝入德國議會，政府會怎樣做。

林德納說，德國發生過大學生不滿學費問題而衝入議會的事，雖然政府提出起訴，但由於社會支持學生，政府修改政策，如今行政長官林鄭月娥同樣意識到問題所在，宣布修訂逃犯條例「壽終正寢」。林德納發言後，中方人員拒絕握手道別，會晤草草結束。

===============================
好大的官威

支那知唔知自己而家被排擠

佢唔記得左歐盟內邊個先係大佬。

班中国人唔係成日打飛機話二戰後德國比日本更深刻反省咩 人地反省完而家咪為自由人權發聲囉

冇理由唔比佢死

大家識做野煮大佢啦

送到來唔係浪費佢呀